屌那星! 係九龍灣KFC收銀既妹妹索拎到 十足十素人版林志拎

屌那星 未化妝都已經靚過林志拎 仲要20歲左右 痴拎線
把聲勁溫柔

仲有係九龍灣吉野家收銀既妹妹都勁索

好耐都冇見過咁既級數既囡囡

無圖話你老母似林志玲都得啦

OP老母都好撚正

圖定老母

自己唔識去kfc叫野食?

冇影 影實比人話我毒拎

九龍灣咁撚大

知你講邊個，係咪好瘦眼大大果個，我估佢十七八無二十

死毒撚我屌你老母

Hello Moto??

屌那星！樓主老母素拎到

果個係靚但靚妹樣同佢一同其他同事比，仆街，佢同事有件豬扒死肥閪，即刻當撚左個肥閪透明

巴打今日都有食KFC?

條女我估佢係温柔嬌嗲type , 仲要好柔弱白雪雪果隻

上星期四七點左右去食，佢無做收銀，做執雞

圖or 老母

係唔係處女?

冇相, ....重討論

純文字討論

知你講邊個 真係好靚 未來老婆

2756 0756
呢間

圖係邊啊

屌你老母

我同事夠成個麻倉憂咁啦

10

9

屌你老母圖都冇

琴晚先中出完佢兩鑊

睇住啲精喺佢個閪度流出嚟

似係，但唔好搞人啦，難得有靚女唔怕辛苦做呢啲暑期工

一入圖片mode load左半秒心諗竟然有圖！！

屌 又見到多次隻猩猩

選港姐嗰個？

8

7

入到黎，圖都冇張。伯母會好唔得閒個喎

無圖點討論呀？

樓主係1毛，最後嗰句都係叫人食吉野家

係咪中短髮 好瘦果個

想睇

直接屌樓主老母啦

油塘有個都好撚正

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

咪撚貼梁家輝條撚樣啦
見撚到都唔爽

我知邊個

講到唔影就唔係咁

多謝通知，即刻坐車過去𥄫𥄫

Llmch 無圖

屌你無圖

我知邊個
初次見到佢已經心諗連登一定有人開post點知而家先見到有人講佢

識佢，佢講野好低B架

估到你講邊個
素顏妹妹仔來講算超高質
講起轉頭又想上去搵佢買野食

下仲未抵制之前成日去九龍灣吉野家食野 完全冇靚女

圖都無張

我要圖呀

你老母幫我含撚果陣都好溫柔呀

圖 or 老母

係呀

好耐都無見過連登味嘅post
大家都熱愛文字嘅交流

期待緊總有一日熱門會變返哂依啲不孝子post

香港加油

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

都話左電話係2756 0756既呢間 自己唔識去望咩? 出左地鐵站都唔係好遠
仲有吉野家係mega box個間

屌你老母得把口講講講
連影張相都好似攞左你條命咁撚樣
少少野都做唔好
死撚左去啦廢物

我真係忍唔撚住喇屌你老母，先用3隻手指室入你老母閪度撩呀撩，啲閪水就爸把聲咁流出黎，唔知係你老母閪太污糟，流出黎啲白帶仲濁撚過忌廉湯，不過為左屌你老母都無辦法，用我30cm長既巨龍一野隊入去，由於係用狗仔式既關係，條巨龍一下就頂到入子宮，即係當初佢陀住你果度，我一路推你老母就好似隻奇行種咁爬下爬下，由大埔推撚到去港島，由於驚塞車所以我決定行西隧，推撚到去瑪麗醫院樓下就岩岩好中出!!!射撚晒入去，我仲好有心扶埋你老母入醫院睇婦科!!!10個月後就可以生個細妹比你撚，記得湊好你細妹，大個女之後再比我屌!!!

咪貼呢條撚樣，佢開到聲撐警，仲要咁多人like

屌你重食吉野家

垃圾Po都推上熱門

我都想講 成日食都冇靚女之餘仲要態度勁西

九龍灣有幾間 講咁mega 個間

圖or老母？

冇圖講閪牙

靚女居然唔去做G/model/ptgf

個po開咗十六個鐘...

yes
巴打你識佢?
你要正面影
正面個樣勁索

你有現場望過?
係唔係勁索?
最好叫埋野食
把聲嬌姼到會搞到你扯行哂

咁都有得同林志玲比？
屌你老母咪以為夠白就靚先得㗎
利申：見到白嘅女仔會扯旗

吉野家? 吉你老母呀屌你老母

你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

係幾cute

有啲似TVB一個明星

無圖你話件炸雞似林志玲都得架啦

你正面睇左未?

最左含緊然？

玩野呀？吉野家個阿姐你都話索, 食開50路咩你？

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

今日佢無返

容易食

圖？

我唔係

點會特登去，邊有咁得閒

巴打係咪中環照妖鏡嘅記者？

今日佢都冇番工 佢20歲左右啦 你白行一場 暑假工有D難撞

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

早幾日買KFC係佢幫我落單

有冇去野mega吉野家?

身為香港人 呢世都唔食吉野家

有IG未?

相都冇張，死開啦

無第二幅圖嗱？

仲食吉野家？

咪咁變態啦你

屌 無圖

點可以影到個女仔好似鬼咁樣

影幅相都唔敢，死毒撚

圖呢

沙田都有個幾cute

唔要老母

6-7點去沙田食下就知 戴眼鏡細細粒

咁你去左九龍灣未? 靚過rose ma同所有港姐

不了 咁撚遠
我真係去食雞嫁

今日去食又見到佢
利申兩個禮拜食一次

你幾時影?

下次幾時候去九龍灣KFC?

佢可能冇番工 IG好D

佢掉左去新都城中心KFC